To myself

在夢中
你告訴我：「不要不開心了，我想你開心起來」

看到很久沒見的你，我的內心在翻騰
我的手在顫抖，我的心跳急速的跳起來，我的呼吸.......

我很想問你「你仲有冇嬲我？」
我很想知道，我緩緩張開了嘴脣，卻發不出聲音，牙齒在微微的顫動，但我卻沒法說出來

我真的很想知道，是真的想知道嗎？

我很怕聽到你的答案，很怕你親口跟我說「我真係好憎你，好嬲你」，甚至在夢中，我也不願聽到你的答案

我怕了，是因為，現實的我覺得你不會原諒我
但我潛意識上也想得到解脫

每當我想起你，我都會頭皮發麻，呼吸不由自主的加快，我很怕
You have been my nightmare for quite a few months
To be more precise, I have been my own nightmare since the beginning

謝謝，我的潛意識，告訴我其實我的內心很渴望得到解脫
但我真的很害怕，害怕重啟那段記憶，害怕面對事實，害怕想起當初開心的時光

看到現在這樣的我，我自己也想笑
How pathetic I am now
I am the one to blame
Such a joke
也許我真的放唔過自己？我不知道

中文5**

你開心 我開心

秒

作者運用多種語言形式
以向讀者展示出作者本人內心天人交戰、忐忑不安的情緒

我追蹤左清楚
你太遲了

都過咗咁耐 唉